这些变化更容易导致肥胖、糖尿病、心脏病和其他健康问题。 健康的屏幕时间是远程教育的一个挑战|Kathryn Hulick | 2020年9月11日|学生科学新闻 
 该分析控制了一长串变量，包括人口密度、收入、种族和年龄，以及吸烟流行、成人肥胖、可预防住院和缺乏锻炼等社区健康指标。 新研究表明，受污染地区的冠状病毒死亡率不成比例| 
 这种机制可能部分解释了为什么红肉等动物性食物与肥胖和糖尿病的高风险相关，尽管还不清楚这有多重要。 BCAA补充剂可以增强你的锻炼，但你应该服用吗? |艾米·谢伦鲍姆| 2020年9月10日|科普 
 严重肥胖或高血压等潜在疾病与更严重的疾病或死亡有关。 对严重COVID-19病例的一项发人深见的分析表明，年轻人不能忽视它|艾琳·加西亚·德热苏斯| 2020年9月9日|科学新闻 
 GLP-1药物包括治疗糖尿病的Novo公司的Ozempic和治疗肥胖症的Saxenda。 诺和诺德公司表示，减肥和减肥药可能有助于抗击COVID-19 
 这些研究也没有解决导致肥胖的结构性和系统性问题，如贫困和压力。 为什么你的新年节食会失败|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野兽 
 例如，NFL就开展了一项旨在解决儿童肥胖问题的健身活动。 大学橄榄球把球员养肥，然后抛弃他们 
 该节目可能会邀请各种肥胖研究人员，他们可能会强调长期体重管理的最新思想。 “最大的输家”可能是电视有史以来最重要的节目丹妮拉·德雷克| 2014年9月26日|每日野兽 
 毕竟，我们正处于全球肥胖危机之中; 他们在电视上运行一个代谢实验室。 “最大的输家”可能是电视有史以来最重要的节目丹妮拉·德雷克| 2014年9月26日|每日野兽 
 如果《超级减肥王》能够纠正这种误解，它将大大减少反肥胖的偏见。 “最大的输家”可能是电视有史以来最重要的节目丹妮拉·德雷克| 2014年9月26日|每日野兽 
 他个子很高，这恰好掩盖了他肥胖的倾向。 使者，她的|Horace Brown Fyfe 
 你这个怯懦而奸诈的同志，把你那病态的肥胖藏在你舞台包厢的角落里! nabb |Alphonse Daudet 
 在1756年给哈里·厄斯金爵士的一封信中，他抱怨这种肥胖倾向。 大卫·休谟的生活和通信，卷二(2)|约翰·希尔·伯顿 
 在今天的任何医学论文中，你几乎肯定会看到一篇关于神经衰弱和肥胖的文章。 《精神崩溃及如何避免》|查尔斯·大卫·默斯格罗夫 
 她是肥胖的另一个奇迹，除了用四肢站立外无法站立。 尼罗河源头的发现|约翰·汉宁发言